
\section{Rotiertes Rechteck}
\easy{???}{\methoden \geometrie}

Schreiben Sie eine Funktion, die ein gedrehtes Rechteck zeichnet.
Ähnlich wie bei der \code{rect(x, y, w, h)}-Funktion soll der/die Benutzer:in auswählen können, wo und wie groß das Rechteck sein soll.
Zusätzlich kann ein Winkel angegeben werden, um den das Rechteck gedreht werden soll.
Dabei soll um den Ankerpunkt \code{x, y} des Rechteckes gedreht werden:

\begin{multicols}{2}
	\imagebox{\img/rect.png}{\linewidth}
	\columnbreak
	\imagebox{\img/rectRotated.png}{\linewidth}
\end{multicols}

\begin{enumerate}
	\item Einfacher Ansatz:

	Benutzen Sie die schon vorhandenen Funktionen \code{translate(x, y)}, \code{rotate(a)} und \code{rect(x, y, w, h)}.

	\clue{Werden Elemente, die nach dem Benutzen Ihrer Funktion gezeichnet werden, korrekt dargestellt?}

	\item Anspruchsvollerer Ansatz:

	Benutzen Sie die Winkelfunktionen (z.B. \code{sin(a)} und \code{cos(a)}).

	\clue{Es handelt sich um eine 'Rotation in der Ebene'.}

	\item Zusatz: Benutzen Sie Ihre Funktion, um eine analoge Uhr zu animieren.

	Die Zeiger sollen dabei durch Ihre Funktion dargestellt werden.
\end{enumerate}

\imagebox{\img/clock.png}{0.25\linewidth}
